乜嘢時間 ？ A車入機場竟然爆曬上唔到車 ?

乜嘢時間 ？
A車入機場竟然爆曬上唔到車 ?

時間係15 ：10

E車 反而有位, 而家搭緊E車入

唯有dull 遠啲路

坐機鐵
即日來回有優惠
九龍/青衣站show的士收據(>$60)單程半價

買老人卡入 半價

感動的時候

過緊青馬橋

可能太耐，大家唔想搭

反正都係 點解唔小童免費？

又好似係
用開6仔冇留意

可能啲人要趕四點前，
其實我都想趕四點前， 而家冇辦法，
遲到好過冇到。

望見東涌了

有啲擔心趕住入機場嘅人會因為咁而受阻 希望冇影響到

過咗四點之後應該會分散啲既

正話淨係得我上唔到車啫，
要趕返工啲人逼曬喺門口都要上。

利申 ： A11 過西隧前最後一個站情況， 時間係 15:10

A10 爆曬

去港珠澳橋遊覽姐

而家我架E車啱啱dull完映灣園一帶 ， 過緊東涌橋去機場。

準備坐機場快綫入黎

正話架 A車應該趕得切四點前。

跳跳跳

到咗

Free Hong Kong

唔該讓左拎行李市民上車先，可能人地趕緊飛機

機場接機大堂已經上唔到網

東涌港鐵站個巴士總站都有S1車直入機場

有啲擔心今晚唔夠車走

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

推

收工坐E33P

相

上邊多唔多人

光復香港
時代革命
Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

上邊 ？

今日仲有無咩要特別接/送佢哋機嘅名人

如之前嘅葛假博士同689老婆

希望有人能盡早報料！

pish

即係check in個度

唔怕 機場有冷氣有食肆

唔多， 集中係晒接機大堂

不過有唔少帶頭盔（貼晒訴求/香港發生緊乜事）黑衣人 帶口罩 拎住宣傳紙周圍行。

[長文]人生最重要的選擇題

坐的士算

香港返黑既時間

地面運輸中心有S字頭嘅車可以先出東涌再轉車走

係接機大堂做城寨fb live 直播la

四架機鐵夠啦，用Klook平好多

啱啱聽到話兩個接機大堂都坐滿曬， 再要開過唔知邊度 ，
叫啲人可以過去嗰邊坐同寫訴求。

機場需要英文大字！
擺地下比旅客睇！
有紙就做到！

STATE TERRORISM
POLICE BRUTALITY
FREE HK
FIGHT FOR FREEDOM

一張紙一粒字
盲嘅都睇到

問咗， 再開多個接機大堂 B 區畀大家。

大家而家嚟嘅冇位可以坐嗰邊。

S64 坐到頭暈

A區 已經坐爆晒

"Fight for freedom Stand with Hong Kong"

響徹 A區 接機大堂出口

原來b區都已經坐爆曬

"Don't trust Hong Kong police"

響徹斯B區接機大堂出口